連登仔鼓吹火魔 鼓吹乜都唔割 累死班細路

而加個個坐幾年
你地有無少少過意唔去? 有無覺得良心責備?

吹到世界沒日, 吹到香港新疆集中營咁, 但今日你地繼續吃喝玩樂,繼續番工搵錢, 有無過份 d?

你係咪屌錯人啊 憑咩話係連登仔而唔係全香港人 on9?

民建聯鼓吹人斬人累死班有家室既中年人

你試下去煽動班年青人囉，你煽動到話你叻

人魔
掟你出去

五毛 分化撚 黑警
是但揀一樣

連登仔係主力

又一隻

咁民建聯一樣係一直都係仆街

煽動唔到

班友駁唔到就屈你5毛

冷氣佬你估流嫁

到今時今日仲係靠呢 d
d細路好慘就係比你呢 d唔接受其他聲音
將其他聲音滅晒聲

第一個割樓豬

沒有暴徒只有暴政
唔好唸住幫港共轉移視線

收撚皮啦 五毛撚

救國泰都屌...?

樓豬走先，連衛兵黎緊

就黎有金剛棒

你無受良心責備?

可以跟個post 再開一次

狗話冇人聽得明呀

佢地未大, 的確唔係暴徒, 但犯法無得講,
好慘, 明明唔係暴徒, 聽完連登仔講就去掉火魔搞到坐幾年

而加個個被濫捕個個被屈坐幾年
,見到無能為力真係過意唔去

將個責任spin比連登仔

遲D spin到政府搞廿三條 國安法都係連登仔有份

法治點解變人治？
南京條約點解要簽？
都係因為連登仔

打飛機都唔係一嘢就射啦

習慣了

政府有責任 唔代表連登仔無責任
點解要2分?

就係信左你班on9,勇武送頭

一早認情事實咪唔會咁
係傻仔先吹到咁型引班唔識既出去
無架 呢班人咪坐喺到冷嘲熱諷屌五毛 仲識咩

精人出口...

原來你都覺得連登仔同民建聯一樣仆街
同一立場

你唔係到二分
邊有位入你阿

自己講就二分
人地講就叫人地每邊打五十大板

政府仆街垃圾仲需要係到講?
咁你同唔同意連登仔有責任?
同意, 定唔同意?

被屈毛 被分化 圍爐自嘲取暖

原來你覺得連登仔同民建聯一樣係仆街

其實火魔真係唔好再搞，對黑警根本就冇用，反以手足好容易俾人拉

起底負皮不推文

係

EE？五毛開始開工
仲有幾個放負PO一齊出 幾有隊形

你自己咪又係二分法？成個連登都叫人掉火魔咩？
仲有好多阿叔掉汽油彈啊，大人又被人煽動？係呀，被政府煽動囉

答係咪得， 滿足下佢既佔有欲 又唔會對現實有咩影響

五毛 BLOCKED

主力係連登

著名五毛自強不sick
五毛狗牌No. #33125

請勿回覆post

從來令到社會更加亂既係當權者
唔係反抗者
你點會去指責被壓迫既人
而唔係去指責壓迫人既政權？
咁樣係絕對講唔過去

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

講緊邊單？連登仔9up都唔係第一日嘅事

On9

你以為而家打機 是但講幾句就煽動到？人係有自由意志

你收撚皮先，大家為香港付出好多，你又知我無一齊掉？你又知我做緊港豬？我夠可以話你做鍵戰無幫手救人，班小朋友比你害死

再理性d同你講
12年 14年和平示威
16年勇武抬頭
19年勇武主導
有咁既風氣
唔係連登仔鼓吹出黎
係成個社會環境逼出黎
要講阻嚇性
16年判到咁撚重
大家都有眼睇
19年甚至出現大量不名失蹤及屍體發現
夠阻嚇性未？
點解你仲要懶3懶4
呢個社會有問題
民意得唔到反映
就好似洪水一樣
洪水宜疏不宜堵
咁撚簡單既道理
你唔明？

拉

天琦

係，班年輕人俾有心人士利用

一句就無視咗手足心中崇高嘅理念，你都係收皮吧啦

梁天琦睇法都唔同左啦

起底先reply

起底先reply

起底先reply

Blame the victim

咁睇唔開
單機申請獲准

食屎啦蕭若元

全世界無一個地方收埋雞尾酒都坐兩年
唔好怪同路人

連登仔搞緊35+囉
早午晚都食黃店
收工上cc台捉五毛
仲想點？

你到而家仲信鼓吹乜人哋就做乜，所以話人唔用腦就不如去做狗locked

以武制暴，比你講到佢地被煽動即係你唔支勇武呢個方式？

All

傻鳩黃絲豬會食龍門贖罪

起底

好嬲好嬲自責中啦，無人忘記手足，我去緊煲底打邊爐飲兩支大啤，準備對住義士遺照自拍

樓主講真話會比人屌

走啦，佢地唔抵幫

自問看破紅塵嘅樓主又有咩高見

係唔割
死都唔割

中聯辦都有連登acc咁算唔算連登仔

點唔同左呀
你係佢呀？
講黎聽下

對準政權啦on9

你點知啲人真係唔會 輿論影響可以好大 根本黎緊71就好危險 連登有一個人會講有咩危險咩? 冇，我都唔會講，自己諗

岩呀 我入黨申請書都填埋先係正路 革老母命咩

你唔屌支共港共 你同我地講有撚用
沒有暴徒只有暴政

連登仔係咁 自己係鍵盤幾隻字引曬班細蚊仔去死 火魔未扔都比人拉撚左

樓主pin 呢個

我自己既原則係我唔會做既野唔會叫人去做或者鼓吹人地去做
不過就一定做乜都唔會割

就係咁簡單

藍絲打完人撞完人有安家費 係唔係鼓吹呢

最錯唔會係連登仔
成王敗寇 其實係自然常理

不過一班收成期藍絲 廢老 政棍 紅官 狗隻
任由新一代被酷虐 身心折磨
先係不折不扣罪人

但年輕人做事前 應要自量

不嬲都話玩水，成班傻鳩盲目燒地下，有邊隻係中火燒傷？中水果隻就要定期換皮

口講手足前手足後
自己咪又係繼續正常過生活

累死人既係個政府
你唔使係度帶風向喇

下？
由上年開左真槍 有浮屍 有鄉黑斬人 有的士撞人
仲要人提有咩危險？

又話前線唔會上連登 又話連登唔係主流
而家又話連登仔講兩句就會有人跟住做
而家連登吹話唔好送頭等攬炒
咁出左去又點計？

高估咗😂早晚係食m記

其實你講呢d係建基於中國永續，世界所有國家都要為左賺中國錢永遠講大話。

你自己話吹到香港似新疆集中營

即係你都認同你要取締啦

即係你發文時係明知道香港向緊個個方向發展，只係暫時未一步到位

這世界是有監察者，留下口德吧

順手捉埋呢隻

你是否太睇得起連登

哥哥啊，呢度大部分人經歷咗一年黑暗時期架啦，大家都明自己做乜架，你可以同人講個危險性架，而唔係屌其他手足邊個累邊個囉

善用起底功能啦屌

一時又話連登仔垃圾
一時又話連登好有影響力
衰野就連登食曬
好野又唔關連登事
食撚事喇 咁你仲上？ 轉去香討u汪喇

一句講曬，未成年人士通通做和理非。唔會毁前途，又唔會話冇出力

捉埋呢隻

其實好多黃既師奶阿叔唔支持太勇武 心痛後生仔
係連燈仔先咁激進

咁係味要繼續唱今天我？

第一日上連燈咩 唔同意見就屈毛 blocked

分化撚

5毛開工了

上年11月poly一役已經要知連登班冷氣吹雞撚純粹人渣花生友，將連登當係其中一個資訊平台就夠

pr公司又想搞分化 你個標題根本萬能key gphone又得 每位出去既手足全部都諗過架啦 照理咁講 不如佛系等民主 到時可以改下標題又出post 分化

你地明唔明? 個種悲觀壯烈加絕望 既感染力令到 d細佬上晒腦
但個情況根本就無去到呢個位
仲要日日傳個 d未經證實既假消息
吳傲雪個 d pk又吹到幾慘幾盛
呢 d情緒令到佢地唔識諗自己後果
講到咁絕望個班往往唔會出手唔會抗爭
只係得閒係 ig傳 d消息當抗爭
但成個氛圍搞到唔少細路上頭就去衝去掉火魔
往往呢班就係我講今日仲係到繼續吃喝玩樂如常生活個班

Block

兩毛post 水平愈黎愈低

林奠：年青人被煽動

我想知你指架連登仔係咩，連登用户？係嘅話你自己都係連登仔
定其實有ig仔，facebook仔？
全香港人都有責任，大人以前守得住香港使撚細路衝，同唔好當手足弱智，唔係為公義，有信念支撐住點會明知啲黑警係強姦殺人犯都企出嚟對抗
全香港人都有責任，包括你同我

71近了

最撚仆街吹撚完自己唔做叫人做

用黎打國際線

熱狗

哦。

樓主不如直接pin自己係五毛啦，要人逐個block 你唔係咁好

唔緊要啦，佢哋嘅犧牲唔會白費，今後大家做好啲，幫襯多啲黃店，就可以報答到被捕手足

咁樓豬請提供解決方法，咪一味批評引戰分化

呢隻五毛好勤力，打好多字，加人工一毛

話你搭黨鐵就係分化 鬥黃
最尾加多句 兄弟爬山 各有各做

叫人衝個時班連登仔唔會咁講

反省下你自己既白痴，先出嚟指手畫腳

分化撚get

手足

悲哀既事實

低成本post 係咁，買一篇好嘅分化文真係唔平

此帖部分用戶已經被摘名
不排除屬於顛覆國家

黃共討論區黃色共產黨

呢篇野早兩日係高登post過,以為去咗香討

義士出得黎
預左有後果
無話con唔condom
咪再講乜「前線慘變condom」
我地做到既係點令佢地犧牲得有意義

警隊高層/政府/中聯辦/中共對警暴不割蓆
算唔算係累死班前線警察做曬千古罪人

笑左
始作俑者中共港共唔屌
走去屌受壓迫既人

無呢個垃圾政府無視民意
又洗唔洗大家企前企後搞咁多野呀？
無警暴無不公
又點搵到位迫人企到最前犯你d黨法呀？
聽日開始有國安法 上連登既人都係叛國
又係唔係俾咩人煽動呀？

返大灣區啦屌你老母

你割席快過火箭

被捕手足：喂屌你唔係話會救我既咩？

拿講明先
唔關我事架

梁天琦鼓吹對抗極權要冇底線抗爭 而家係咪屌埋佢累班細路？

樓主咪偷換概念啦 港共先係逼死香港人個個

笑撚死
200萬入邊 唔知有冇5萬係連登仔

有律師幫就唔洗坐？太天真喎....

果陣時唔係咁講

汽水彈應該淨係對圍村佬，村屋用。對狗屋始終太溫柔

畀連登仔叫兩句就真係去做， 根本冇獨立思考能力， 遲早都坐監啦， 怪不得連登仔。

吹到好珍貴要人幫手拎重on9 累埋人

亂咁火係害人

分化五毛狗
已block

連登仔 個個 都係醒, 唔會俾人煽動.
大陸仔 個個 都係蠢, 全部俾人煽惑.
講完. 再嘈就係毛 BLOCKED .

唔好咁啦
佢地已經冇哂橋
呢個垃圾acc都拎黎用

你都係毛啫

班連登仔正仆街黎，累死好多小朋友

仲難聽過粗口
班手足為左你班仆街送哂頭，你地真係過意得去？

連登仔咁把炮煽動到年青人火魔？？
難為政府煽動咗23年，都煽動唔到年青人愛國愛港
PR應該搵連登仔做啦

擺明就變左condom
你呢啲真係仆街黎，講狗話

依兩日吹緊子彈都唔好驚

被補手足:又話義士唔係condom做咩唔救我

又一隻，手軟鳩哂都未block得哂

其實由612果下大家都知暴動都10年
大家都照出嚟

有律師幫手唔洗坐？斷正點幫呀
所以勇武要有覺悟要坐.....

連登仔叫人散水個wo你係米有咩誤會

人地將火用得幾有意義 睇下火魔個班

你唔好話梁天琦
連登仔不嬲都係叫人散水

個別事件啫
如果你認為有問題可以投訴

果d係五毛黎，唔係連登仔

被補手足:當初唔係話要全民勇武既咩？宜家你先講要有覺悟坐？你當我condom?

號召連登冷氣軍師全體熄一個鐘冷氣

致敬各位義士

連登真係日日都叫人散水喎,叫唔旭就無奈講句專重前線決定

不同意
次次連登叫人走
叫人唔好去鬼有人聽咩

五毛認證
火魔真係work

有咁容易比人煽動就好

又唔見政府就煽動到大家愛黨？奶左成20年
邊得黎咁多煽動？
點解唔承認係時代開始變化呢？
因為和平大中華膠左幾十年，大家開始醒，要搵新路行
而唔少人覺得勇武係出路之一（有啲人決定行其他路包括國際線、經濟圈）

各有各做，你係咪已經忘記左呢句說話啦？

駁你都廢撚事
拉

五毛引戰post

有咁容易比人煽動就好

又唔見政府就煽動到大家愛黨？奶左成20年搞咁多野都煽動唔到

其實邊得黎咁多煽動？
點解唔承認係時代開始變化呢？

因為和平大中華膠左幾十年，大家開始醒，要搵新路行
而唔少人覺得勇武係出路之一（有啲人決定行其他路包括國際線、經濟圈、出黎選區議員）

兄弟爬山各有各做，你係咪已經忘記左呢句說話啦？

这里出帖可没有维稳费收喔
希望你早点够分数早点放监
真是可怜这脑子还能救吗
你在看守所生活怎样
打倒共产党

革命不是请客食饭
香港人早准备好了
来吧操你妈的共匪

光覆香港
時代革命

Indeed a white choice

光復簡轉繁?

white choice?

簡體俾大陸狗睇
繁體俾香港人睇

我覺得應該改做黃絲會比較適合

收皮啦 分化撚

乜真係聽連登仔就去掉火魔咩？有幾多人上連登但係掉火魔嘅只係佔好少數，唔好諗到連登咁有影響力啦

光覆......
好撚柒呀

你自己鐘意做港豬冇人阻止你，但係為公義犧牲左自己人生嘅手足都未撚出聲
你咪又係連登仔憑咩係到咁多嗲呀?
又想將個責任係政權spin去抗爭者?你又咩居心呢??

唔立送中法咪無事囉，中共點解要害班年青人呢

一直都係講咗唔做 做唔會講

冷氣軍師講野係唔同d
好想將你段野寫落心意卡寄俾義士

哦，咁即係7.1唔洗去啦
講完唔會做

幫我加埋全家死

你唔好踢爆佢哋啦，連登仔諗緊71同條女懲罰邊間黃店，
一邊食好西，一邊戥班坐監手足可憐，仲要不斷掛喺口邊 講到就喊咁，玩完成日 之後第二日返工再同同事屌支共。

駁唔到

#12186

已入 LIST，自己好好檢討下。

即係預咗做condom?

你上次唔係話我已經係list入面咩
做咩今次又再入多次
又話心灰意冷既，仲未諗得開？

唔問下鳩拉果D?

7.1政府俾市民放假
當然要去消費下行下街啦
回歸祖國幾咁情緒高漲又興奮

美食抗爭師

再次多謝

好呀好呀
一定要去

整D獨立貼紙貼係人背脊，今次真係勁過運白粉

唔止連登 係大部分香港

講句多謝手足 最多買幾張贖罪券 佢哋就過到自己個關 冇諗過自己落手落腳去做去幫手

五毛，暗藍，露底，阿Sir

屌佢老味，我抽黑警後腳嗰陣，老矇董仲未腳痛呀

yes agger
我地可以做既係唔好令被捕手足覺得自己condom, 由法律援助到旁聽到接手足出黎，做到幾多就做

BLM d 人而加搞到咁都係因為受trump 壓迫？

即係令一個condom覺得自己唔係condom
咁佢就唔會變做condom
笑撚死我

呢個post 真係大豐收大量五毛圍爐

咁你想點啊引戰撚

未打完 你想點啊引戰撚
唔理3721自己又去擲埋一份人地咪唔係Condom囉 可

睇呢啲狗真係好驚見火咁
下次唔好用細路咁黑警嘅字眼啦

又五毛

你仲答佢煽動唔到
樓豬你究竟知唔知佢想講咩？

屌上面條撚樣原來資深五毛黎
大家自己起底

係好驚呀，果日最少要一人一枝啦
約定你，行動派

97後手足成功為97前巴打們爭取BNO逃生門

要怪黑警 同紅官

樓主咁坦白好多人接受唔到架

佢哋唔係普通細路，係被選中嘅細路，所謂能力越大責任越大，佢哋為咗光復香港而犧牲係義不容辭。

你哋做維穩係咪好好穩？
你呢啲同大陸狗差幾皮！
大陸小粉紅專業好多

哈哈
真係港狗唔係共狗
俾人陰以為自己好撚醒

上面又係已封鎖會員
真係五毛集中po黎

自己唔敢做縮係狗竇就老閪都話人被煽動
係呀當年64都係學生被煽動呀傻閪

七一近了五毛現

人少少你認咗佢算鳩數啦
一陣我問多兩句你又淨係識屌人就無謂啦

屌你老母
冇佢地一撚早完左啦柒頭

香港年輕人已經做咗好多啦，依家乜都唔使再做，行下街就得啦，天會滅中共！

呢鍋真係賺到笑，721買元朗樓，BNO又可用番。

邊個可以阻擋年青人為未來
自發激進行為？
上一代自求多褔 就扮睇唔到
年青人自求多褔就盡力抗爭
唔好話鼓吹 連阻擋個權力都無
樓主你幫佢地爭取到咪試下阻止佢地

有自由意志唔代表唔會比人煽動

點為之一早完左

哦 講到連登仔係一個人/一個組織咁
即係大台啦
Facebook ig都可以係大台啦

人哋有收看家費架嘛

啲阿媽睇babykingdom 學教仔
教到啲細路咁

叫人出去嗰啲自己唔知去咗邊， 仲有啲成日叫人斬人殺人火燒

慘了, 比你咁機智咁陰到

換連登軍師一句手足好波
坐四年

正解 但同時好多黃店都係仆街
1年前黃可能係正義理智
但1年過去發覺同藍無分別

sad but true

有無 link, 無係個面出文

我覺得算
因為令某 d警察愈黎愈入魔同黑化

BLM

尋日見到樓主老母比個阿伯強姦
樓主老母係咁嗌唔好呀，停手呀
點知個阿伯仲興奮，中出完仲要佢含返乾淨
樓主老母唯有用手推開啦
可惜個呀伯太大力，一野深喉再口爆多鑊
我就最公道既 兩邊都有錯，靜靜地比人姦咪好囉
推咩呢，累到自己比人口爆喇

都係中國人.jpg

你話我5毛都算
唔好再叫 d細路火魔了

一定要 post埋 ig去左食黃店, 再轉載幾段是日反共新聞

警察鳩拉都係仆街 屌佢老母

身邊 d同事全部係咁
罷食黃店, 番工屌, thats all

連登主流笑鳩 BLM
覺得佢地比左膠左癌同中共煽動

呢 d都係仆街

唉佢地真係咁諗

呢樣其中一樣最不齒既, 呢班人隨時移得民

唉...

你咁激動應該係我講個班人
叫人衝叫人火魔自己唔郁? 有無講錯

起底fc，五毛

半年前講類似既觀點應該得幾個正評,暫時2xx個證明都開始有人睇到同樣既野

何以見得我激動呀？
我企係隔離拍片不知幾平靜
個阿伯就真係激動啦，又推車又掛鼓咩都出齊

係，成日出埋煽動post, 害死唔少冇腦既年輕人希望國安法後可以拉9晒連登班暴徒

無言

次次都係呢句暗號

唔係火魔就非法集結，暴動 襲警
做乜都送頭 送頭 送頭 有槍就鬼
應該鼓勵人坐係屋企等死
正評果d唔該用下你個豬腦諗野

得喇呀sir，你套野out哂喇，連登係個平台都可以spin落呢到個個po放負，跟住即刻有幾個p牌推po，好心唔好咁岀面喇，7月1見喇你老母

重申連登主流民意係叫人散水，叫唔聽無奈講一句“尊重前線決定”

咁得啦
連登仔仆街垃圾仲需要係到講？
挑，你收皮啦 自己雙重標準

唔同意都同意

唔同意，
要負責任唔係教佢嘅老師同家長
你怪Eminem唱粗口歌，教壞細路，
但負責教育下一代嘅老師同家長呢？

呢個社會人人有責，當然同意
中共有責
英國有責（已經唔係第一次，當年以色列已經係咁）
政府有責
上一代有責
偏偏問起責上黎，第一時間搵香港年青人

記得follow and block 樓主呀

見condom?

返去食你既屎啦 officer

out晒?愈黎愈多正評

我出post係咪要講晒100個唔同角度先得?

我話政府岩 連登仔先有責任就雙重標準姐
話政府仆街 連登仔有責任都雙重?

你有冇上錯討論區，次次示威連登都叫人早返屋企d訓，唔好送頭，屋企張床要人之類

樓主五毛黎

BLOCK

唔咁樣做連豬點會食黃店買贖罪卷呀?

叫完細路/其它人出黎送頭又唔敢認
販民真係賤撚過狗,屌你老母

就係咁樣既所謂文宣一直引班人出黎比差佬打
連登販民打手係咪會扮見唔到?
又話唔係自己煽動班細路出黎???

全post主旨：唔好害人地啲仔女啦

垃圾連登仔肯認自己屌錯達哥先啦

冇
完
咁你唔企出黎咪佢地企出黎
你想做豬人地唔想做 思想係唔成熟 但每個都有獨立思考
咁易鼓吹你都可以做到 777話有好多你呢d香港人架 又唔見你去團結?
係咪因為唔關你事? 咁你係度講乜7

細路以為自己睇得好通透
事實就係比販民做係棋咁出賣
就係你呢啲思想唔成熟,但係有獨立思考

兒登仔: 屌晒你地老母, 全世界同我入黎推呢個po, 聽日要人! 係咪當手足condom 。

有人從高處墜下
兒登仔: 手足黑警殺人

佢地其實只係不停消費緊被補人士同埋自殺死者。

唔怕話埋比你地知早排69遊行民主黨走去洗樓都唔出黎遊行
仲想去遊行果班勇士你諗你啦

只係因為畫面好靚

點解會係覺得責任係連登仔度
而唔係喺個制度?

死監躉坐完搵唔到工, 做唔到良民證移唔到民

四年後連登係唔係到都成問題

班後生仔仲清楚過你條戇鳩啦垃圾, 你同班垃圾廢老以為看透世事有咩分別

後生仔比人落 charge 坐10年，連登仔冷氣房食黃店買贖罪卷 retweet 下又一日

係喇係喇, 有案底 做過監躉人生更精彩嘛。

咁你咪71行出去比差佬打囉
清楚，清楚咩撚野？
知唔知自己做左人血饅頭？
有官司自己幫自己呀？
泛民有幫過佢地打官司？

「你地」係邊個?

仲有呀, 你以為細路就無腦?
上lin登吹兩句水就會上街飛魔法樽

最撚憎呢類地圖炮, 講完唔知JM9
NMSL

兄弟爬山，各自努力

聽日實有人火魔

連登淨係可以有一種聲音咋

你一理性就比人屈毛

長毛都坐過監
唔通班細佬覺得坐完監即刻變左長毛？
出返黎只係多左個案底既普通人

佢地係咁 仲日日飲飲食食

個個人都唔知自己做乜，得你條垃圾賤種坐係電腦前面最清楚囉

唔去屌黑警濫捕，走去屌後生仔抗爭，你死上去支那豬算啦

我緊係清楚過你啦
販民煽動細路出黎打差佬
結果一定係唔夠打而比人打到仆街
之後咪有畫面好靚

仲有，我返緊工黎覆你

所有浪漫抗爭主義者害死哂班細佬遲早全部都要落地獄

想問下泛民點煽動呢？

話你坐係電腦前面，無話你係舊失業垃圾，唔使對號入座強調話自己有工返架

最後坐果的，多數後生仔女。

你覺得泛民唔會參與
文宣整得咁靚背後會無勢力參與
切柒都唔信啦
仲有細佬比人拉左無腦黃屍又要投比泛民永續抗爭

達哥堅慘

黑警揾人掟氣油彈你唔講?

露哂底喇躝啦垃圾，呢度得賤種五毛先會叫手足做黃屍架咋

爛你老母
明日出街好想見到你比黑警打死
畫面好靚

請各位放棄浪漫犧牲主義

講無兩句就露底，呢個post無糧出嬲呀

宣傳浪漫抗爭多數係左膠把口講出黎
而邊啲政治團體多左膠
費撚時講出口啦

簡單咁講
泛左係飲紅酒食花生睇你地比黑警打
畫面好靚
完美人血饅頭
然後今年立法會又9萬人工

露咩撚野底
講年資你都未夠秤啦柒頭

Good morning sir

累死班細路?
聽你語氣似黑警

ID #33730
好撚勁喎

學人評頭品足？
未夠秤呀你

好聽就黃絲
唔好聽就黃屍
藍屍黃屍都係一撚樣的
泛左創造出黎的政治詞彙咁認真做咩柒野

我信#33730唔係泛民狗
不過都係同果班比人利用緊既細路無分別
睇少啲蘋果日報啦仲柒下柒下咁笑撚死me

班細路又唔係我個仔,係人地個仔啫
佢地死,老實講關我撚事咩

以上係大部分黃絲真實心聲

打咁多字五毛都收唔到又幾慘嘅

唔使咁嬲喎，下個post再努力過啦

面對唔到事實又係屈五毛
好厭

事實係和理非根本無資格同勇武割蓆
只有勇武先有資格割
你有無見過藍絲同721白衫人割蓆？
就算民建聯都無同斬人前助理割蓆啦

仲有我邊忽有嬲到
我係上帝角度恥笑你班傻仔
返工咁悶有傻仔比我恥笑下都好

絕望情緒同火魔有咩關係？
幾時有po鼓吹火魔？
無大人掟火魔？你又知？

上年一早已經話要獨立思考
唔排除有手足會後悔
不過亦都好多手足就算要受都無放棄

起底加封鎖

所以咪少咗人出囉
根本勇武9成屌柒和你乜

都好過乜都唔做
而且國際戰線有效
twitter見到幅相影得靚，舉下國旗又好、紙牌又好
都可以吸引多d人睇，被外國人知道香港人未放棄